林鄭對我地班南亞囝囝勁好

講到明紀律部隊會增加南亞人職位，降低入職中文要求，到時d紀律部隊真係我地南亞人玩曬

狗咬狗